買樓真係天方夜譚？？

當我垃圾Degree畢業出黎15k 22歲
家用3k
食飯每日50 5day 工作 1000
交通1k
娛樂 2k
每月儲到 8k
一年加雙糧 11.1 k
5年都 55.5k 買400萬既樓
按9成還30年 係壓力測試危險少少
我覺得冇講到咁絕望喎
先27歲
如果你18歲就出黎做野
肯儲錢既話 真係講到咁冇可能咩？
求屌醒

強姦金？

係下等人就下等人，中等就中等，上等就上等，
唔係你決定，係上一代，你個思想就天方夜譚

5年後仲買到4m 樓先算

就算你呢世打死一份工 唔投資 唔通唔會升職加人工？

不過係香港都係兩公婆一齊儲錢上車最好

4m而家得反邊境豆潤樓買

樓豬好樂觀

不如你搵個按揭計數機㩒吓 4球樓90成按每月要供幾錢

借問聲邊間U可以18歲拎個垃圾degree
請指教

講得衰
18出黎中六畢業 即刻出黎做

50萬仲要抽先得呀
你係抽買樓

好似點都唔會多過收入 既50% 最多7500$ 每月？

住緊350實尺私樓 有排都未供斷 唔諗住打屋企人主意

我當升職加人工 抵消 通脹加樓價
同女朋友 條數重易計 怕離地姐
女朋友依家野

其實日常開支仲有管理費、差餉、水電煤要計

都有50呎掛 做咩咁問

訓醒未？

同屋企人住住先
依堆應該係買樓後既開支

新界區都有掛 400萬既樓

依家用拉呎拉比你 好快